non jupas ageing study 派n手未？

好似由3月開始就無再派過 有無人後期有收到？gpa有無話要幾多 好似好多人等緊

收到 reject左